因為我不知道 下一輩子還是否能遇見你

二十幾年仲未遇到
唔好再玩捉e欣啊
快啲出嚟啦

失去係更痛苦

沉船

？